搞完機場，輪到9鐵，針對大陸人

同一個運動搞太耐就好似雨傘咁會民意逆轉，不如星期六(17/8)去高鐵站向同胞宣傳，可以的話塞張文宣落佢行李等佢過關慢慢睇